【C朗涉姦】隨時引渡 律師建議C朗着草？

C朗拿度涉嫌強姦案備受關注，英國《每日鏡報》引述法律專家分析，美國法院隨時會發出引渡令，將身處歐洲嘅C朗拿度拘捕去美國受審，C朗如果唔想有呢個結果，唯一方法就係返去葡萄牙。西班牙著名律師哥迪斯表示：「美國同歐洲嘅法律唔同，只要C朗拿度唔喺只己嘅國家(葡萄牙)，美國法院就有權向佢引渡番去受審。」C朗拿度喺葡萄牙勁旅士砵亭出道，雖然佢曾經透露過願意返去母會掛靴，不過佢今夏先至同祖雲達斯簽約4年，相信仍會喺意大利留一段日子。

去土耳其安塔利亞同羅賓奴組成最強皇馬強姦鋒線

左強姦，又雞姦？

羅賓奴好似係輪姦

叫埋賓周馬黎一齊拍片